咁大個仔 未試過俾女仔鍾意過

是否可悲

我試過

關我咩事！？下！？關我咩事呀！

咁有冇俾男仔鐘意過

識個女仔唔明有幾難，尤其後生仔

講到識完好似就會鍾意你咁……

渣ga

聽日就G20，聽晚煲底見！

識下識下就會嫁啦

.......有

收入幾高？
身高幾高？

啲女淨係見到我嘅樣已經一臉嫌棄彈開十尺遠

關我咩事

依家試緊

未必係好事，尤其你唔鍾意佢，或者覺得同佢無可能

你同佢講唔想拍拖，其實心入面係唔想同佢拍，佢又話會等你，你叫佢唔好等，佢又話唔怕浪費時間

即使有女朋友，佢都唔願走

好

無收入，158cm

你是咪來曬命

我鐘意你

死gaylo 唔好再性騷擾我

自貼

you are not alone

總之就係柒啦

真定假呀